任達華、惠英紅將在國慶晚會上合唱《我的祖國》

中共十一國慶將至，央視照慣例將舉辦國慶晚會，登場的台灣明星再度成為焦點，今日春晚官方微博公布9月30日國慶晚會陣容，其中多次高喊「我是中國人」的歐陽娜娜也在表演名單，她與任達華、惠英紅、杜江、童瑤、麥嘉欣、馬龍合唱開場曲《我的祖國》。

歐陽娜娜身穿紅色禮服，受訪時表示，「大家一起合唱，又是一種特別澎湃的方式，覺得期待又激動，同時也挺興奮」。此外，參與演出的台灣明星還包含在中國發展有成的張韶涵，她則是和陳偉霆、張碧晨、關曉彤、吳磊、Soler樂隊的夏利奧合唱抗疫歌曲《守護》，受訪時更獻上祝福「祝祖國繁榮昌盛」。（吳佩蓁／綜合報導）

全世界都減少慶祝活動
得中國繼續大搞面子工程

who？
啲過氣廢老明星我唔撚識

張韶涵宜家咁撚樣衰

過氣老雞老鴨

人民幣令人衰老

[size=6]為犬打氣！！！[size=6]

做過勇敢中國人

為犬打氣！！！

上次唱完加速到100咪,唱多幾次會點

一個就自己比祖國人吉一刀，一個就比祖國人隊冧咗個阿嫲，兩個合唱，襯到絕